鬼佬好似唔食絲瓜？

好似未見過有菜式用絲瓜

佢地唔識煮菜 煮到勁難食
西蘭花生食所以佢地先咁討厭西蘭花
on99

佢地食眼淚成絲

因為佢地無哩個種
中式都少用radish

蒜蓉炒勁正

歧視亞洲人人烚菜食

佢哋覺得菜煮過會流失營養,所以好多時都生食

鬼佬食菜是咪一係就沙律一係就打成泥/蓉

食埋d蟲落肚

佢哋好似得菌類先會煮
但真菌唔算植物

用鹽水浸